[衛報] 被強制絕育維吾爾人現身說法

Push

Fake news

五毛pr
只要啱聽拎到黎屌中共就係事實

@白左女權

手足

點解你話係fake news?

thanks xinjiang for hosting

冇人睇

推

呢個世界上到底有冇人制裁到支那豬